# Floppy Bird 
  



![Screenshot af hjemmeside](https://i.ibb.co/mJLBgGr/Screenshot-2024-04-19-at-14-30-27.png)



Link to the website with the code is accessible [here](https://mikkel-ap.gitlab.io/aesthetic-programming-2024/miniX6)

<!--- Linket skal formatteres sådan som jeg har gjort det - https://{GRUPPE NAVN}.gitlab.io/{PROJEKT NAVN}{miniX DER SKAL SES} -->


You are welcome to view the full repository [here](https://gitlab.com/mikkel-ap/aesthetic-programming-2024/-/tree/main/miniX6)

<!--- Det her link kan I bare kopiere fra jeres browser, kopier linked når I befinder jer I mappen -->

<br> 

<h1> Breakdown of the code 


Incoming

<br>

<h1> Reflection </h1>


Incoming


### **References**

<!-- Eksempler på referencer her, pretty much bare links med line breaks mellem dem-->



Incoming


